我以為會令player放低腳步

我同佢識左一年，啱啱同佢發展嘅時候，佢話佢唔想拍拖，開頭佢淨係想食下就算，隔咗一個月，後尾知道原來佢有另一半，不過唔喺香港，但我沉咗船，所以都冇理，我哋差唔多一個月見一次，但係間唔屎佢要我請食飯先肯出嚟，到七月我終於諗住完左佢就算，後尾佢話對我有feel，仲對我好好，好似拍拖咁，後尾維持左三四個月，到呢一排，聖誕節嗰幾個星期話日日都要返工，唔知收幾點，收工寧願返屋企，但其實我知道佢唔想同我過，佢想出去識其他人。
我每一日都俾藉口自己，幫佢諗藉口，但係我真係好辛苦好唔開心，我曾經用咗半年時間慢慢去放低佢，佢用一個星期就令我踩返落個深坑 。
我知道呢種關係係一定要放棄，但係我真係好唔捨得同鍾意佢。
好多人都對我有興趣，但我真係唔想同其他人發展。

抵啦屌你老母 好揀唔揀 我地毒撚手足全部好男仔你又唔要

妻不如妾 妾不如偷 偷不如偷不到

收皮啦阿叔

古人智慧

咁樣好折磨
你有冇同佢講過自己點諗？